[片］鬼佬勇闖廟街兜搭企街

你屌埋我嗰份

lm

一睇就知係肥鬼佬作品

最後果個
見到咁仲話香港經濟好
原來咁多女人都係...
仲要200-300蚊
其實有時候係隨便
定係太無市場
真心見到佢地係Sell阿伯

呢件要五百

驅風

睇到4:53秒 頂唔順大笑左出黎

年紀愈大愈貴，你地識條鐵咩！如果有件90歲開價1萬都有人制

不了

睇錯係鬼片

點知真係見鬼

$200打飛機

大家都係$500要佢定阿婆

仆街 係條街笑出黎

好多大猩猩呀

最右條女仲大隻過the rock

頂你
Cosplay劉德華暗戰？！

if you smell

我以為佢大肚

3:58屌得落

又的確幾似

點解我覺得起碼有四五個都幾正?
利申:青頭

黃貫中？

黃貫中黎

留名j

旗靈王啲friend

呢d係咪涼都無得沖光速餐？

我都以為係黃貫中

1:00 個個唔錯
有冇人同意

最正常係佢

喺巴士度忍緊笑

呢個post好撚痴線

點解d鬼佬咁鐘意打大佬

用數量贏質量

好撚正

3:41ok

屌

痴撚線 倒貼都唔屌

係巴士到忍笑好辛苦

幾舊水... 食左去+打飛機算

3:49
Very good

真係好正

耆齡王

有啲都ok ar

出現了

佢係咪以為d萬事發係套

搵鮑姐啦你

好想 [毆]

呢個可以

唔係囉 佢話100蚊5次

Lm

3:20
方浩文

2:31左一

劉在石抄女人

黃貫中下話？

磁能線

唔該加埋呢幅上去右上角個格

ok la 不過

01:17個位短髮妹

食家

落廟街出火捉隻老雞～包起
一粒鐘要二百四

[img][/img]
白衫個個 有無人有佢contact

正wor

咁你屌埋我個份

不嬲都話耆齡王識貨

你地咪撚笑啦 好多連登仔幫襯開㗎

LM

3:45

其實我諗到盤生意
假如我請件大陸婆由街頭陪啲阿伯、初到貴境嘅鬼佬行到街尾，再係佢地睇到呢啲慘絕人環嘅境況後Sell佢地上我係街尾一做包定嘅貨Van直屌皇崗關，再係皇崗關口外判俾隻雞頭帶佢地去邪骨場俾人湯，賺回佣應該賺到笑
臨尾嗰個阿嬸都500，我真係拎張500蚊包住條Jer自己搞掂，再掉埋張500蚊落垃圾桶好過

可能好多人有 戀母情意結 呢

笑到停唔到

四美圖完成

2535

睇相都射左兩次

$1500 有4條Q！

有幾個後生既幾ok

有鳩嘅妖魔

呢個我認得,間中去廟街大排檔食宵夜,建都佢同和另外的呀婆坐係啲舊躺樓門口,我心諗咁撚老 ,原來又次經過佢身邊聽佢同個阿伯講泰妹二百五

好想嘔。

呢啲咩嚟㗎屌

諗緊d女神成千蚊起跳 笑而不語

石敢當！ 石敢當！ 石敢當！ 石敢當！

好多都ok

拼音

唔同風味

咁都話正嘅人一定係啲溝唔到女嘅毒撚
呢啲重口味豬排都食得落口

屌你

use cantonese input in phone

好想知邊到 似陀地feel

請我都唔屌

罐somersby同個牛脷蘇好好笑

勇者塔

中間 間條果個正好多喎
300我屌

廟街有咁後生嫁咩
見親都係驅風級數

今晚佳寶有個黑絲唔錯🙂

坐多個站去香賓啦屌

利﹕無叫雞

唔係喎 上次見過有幾條北姑同泰妹超正喎

係鬼佬眼中呢D先係正

ptgf高質啲定企街高質啲

屌個豬肉佬好過

勇者

諗起一舊水

D人傳佢愛滋死左幾年

2G1C

呢啲企街係咪犯法？ 真心一問
掃黃係咪掃呢啲？ 咁公然既

賣淫唔犯法，但係扯皮條就犯法，即係如果伯母開門做生意係無問題嘅，但世伯幫手做淫媒咁就犯法，所以你聽啲掃黃行動都係掃賣淫集團，集團即係有體系，有淫媒又有性工作者

有錯請指正

呢D企街9成9都係雙程證，放蛇全部拉得，告違反逗留條件，只不過差佬唔會經常搞佢地

咁撚樣衰點搞得落呀
倒貼都唔搞啦

仲香賓？ 香賓冇左成年喇

利： 冇叫雞， 只從報章報導得知。

勇者街

架妹同4:34 好正

啲死鬼佬又想侮辱我地強国人

呢個之後白衫嗰個都正常

你唔比人食得多靚女都想食下D清淡咩

佐敦好多阿差同尼泊爾人住，班撚樣成日去幫親，班企街會收佢地貴過香港人，香港人$250，阿差就開價$400

廟街四朶金花，希望有連登仔去幫親，$1500就可以食晒4個抵到爛

角度ok

高清

咁咪得返富士可以洗樓？
難怪ptgf愈黎愈多
我諗除左sell後生本土外
唔係住港島既雞蟲懶得去咁遠都係因素之一...

呢個雞頭嚟
日撚日坐響唐樓底sell泰妹

老老77, 九龍有邊區算好少少?

擺明老既先去廟街

其實個數係咪講緊俾幾多錢我地

呢啲片幾過癮 唔會幫襯都叫睇到咩貨色

好多連登仔跟本廟街都未去過

呢件係坐樓梯底門口拉生意龜婆
頭髮經常染到五顏六色

行申: 成日經過廟街去油麻地圖書館借書

冇個好樣

屌你黑柴都有，海底隧道都有人屌？

原來龜婆
以為佢都做

2:32 右二點睇

元朗都好多企街

鬼老點識去元朗

對於蝻亞佬黎講已經係上等貨色

南亞老條J好似罐可樂咁粗，唔係好多雞頂得順

仲有陣味呢

所以雞係好值得我地尊敬，蝻亞妹一萬個人都唔知有無一個係靚女

呢兩晚好多連登仔係廟街行來行去

唔講以為講緊紅酒

片頭D黑妹有無人試過?

之間輕過有d瘦黑妹
唔敢屌
好有非洲feel

Once you go black, you never go back.

大把連登仔試過

日光日白都企

痴撚左線呀

有啲好早開工，十一點幾都見過。
其實咁早邊有人去搵企街，真係當做晨運咩。

果欄搬運班友朝早6點收工，收工後會去幫親

叫雞木人巷

呢件好野來，肯定好狂野

所以咪當可憐佢地囉

一王四后

咖哩司華力腸

呢個日日都見到

你日日都去廟街叫雞？

我番工食飯會經廟街

2:48 可以一戰

屌得過

最正呢幾隻非洲雞

鳩都縮埋呀屌你老母！

咩係Mexican sugar dancing

唔弱雞嗎 都幾出名嫁佢

你識佢

笑撚死

真係幾似

哩件泰妹檔睇場黎嫁 有時有好野 18歲扑扑脆泰妹仔

行去砵蘭街食好d啦

其實老廟哩期算好 , 夜晚好多妹妹仔 有D幾索添

12點左右係高峰期, 隻鬼仲有一處未去 街市果面 入夜超多O靚妹

and 其實識玩應該得閒去上海街兜幾轉, 有時有d parttime 雞落黎購物租賓館住一晚第朝買完就走

哩類通常都有樣又後生 無乜雞味 但會係果頭行行下
有次見到隻索到彭彭聲成個jm咁 仲以為係度等緊人...後尾比個勇敢巴打埋去拖左上樓先知蝕桌

話說最近入夜成點都好撚後生仔係老廟行 係咪連登仔黎

上星期路過被隻非洲雞嗌我baby, 一拎轉頭見到成個大衛雷斯咁款 即刻走夾唔抖

笑撚到癡線，咩大隻過the rock

笑撚左

2:26左邊白衫唔錯吖

d阿婆會唔會俾佢地屌死架

@汁男灃

肯撚定唔係 一樣價 南亞狗好鐘意群p
我住廟街成撚日聽到

勇者...

南亞狗叫雞中意唔比錢，有時叫完偷埋條女手袋玩話走撚左去

南亞狗 真係好撚on9 4p 夾錢屌

元朗果啲, 天未光五點半就開工, 做老嘢生意.

法官大人

有冇人統計到佢地平均一日賺幾多錢

唔怪得d ptgf咁貴
阿婆都收5舊

食得落果D係咪年過40

百貨應百客 呀燦永遠冇錯

我寧願轉Gay 仲要我貼錢 唔撚係呀

扯皮條黎, 佢果d 係泰妹, $150

留名

呢個都唔係 龜婆嚟 成日坐喺樓梯口

more 圖呢

條女哩兩日好似又黎左 可以去碰下運氣

試過係呢d地方行過
d雞吹口哨撩我

勁，長知識

個post 仲未潛水

走開啦死基佬